Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Это метод, в который мы передаём функцию коллбек (эту функцию нужно применить для каждого элемента в массиве). Метод передает функции 3 параметра: элемент, массив и его индекс. То есть, он берет один элемент и применяет к нему функцию, потом берет следующий и так далее.